(有圖) 乜M記而家連如蘭節都會搞慶祝活動？

係咪得我見到中間個細路食緊豬柳強

唔同角落都有人喎，你見唔到咩？

紅磡

樓豬紅磚大學？

唔係